鄭月娥遨徐麗泰到禮賓府私聊 徐麗泰：好多香港人認為你做錯 但更多人認為你做得啱

（獨媒特約報導）政府日前宣布押後立法會換屆選舉一年，行政長官林鄭月娥繼續「自圓其說」，邀請立法會前主席范徐麗泰作訪問，范徐麗泰力撐對方，希望對方能頂住抹黑，「香港人好多人認為你做錯，更多人認為你做得啱。」

林鄭又呼籲不要再用陰謀論作分化，范徐麗泰大表認同，批評社會上有少數人喜歡危言聳聽，和誤導市民，從而凝聚支持力，希望林鄭不要上心，「好似你咁嘅位，無可能唔俾人抹黑，一定嘅。你揸住自己宗旨，應該做就做......
...

沈默大多數

啱啊，永遠都係冇錯嘅

搵個痴線嘅去安慰個傻嘅

岩既，英美澳加日呢幾個加埋兩隻手都數得晒

其他泰國呀咩曼亞沙地亞拉伯幾廿個係真係多d既

佢地真係深知要呃到人先要呃到自己呢個道理

句野漏左少少野
好多香港人覺得你錯，但有更多支那人覺得你啱

正
講得好
最鐘意啲人咁同柒婆講野

藍屍邏輯：得66萬人支持，即係有七百萬人反對喇；由支持國安法三百萬人跌到得返66萬人，即係其他人已經唔支持政府喇。

加埋成百歲都唔化

兩代賤婦人

捽少啲碟啦

63+74

唔係范徐麗泰我真係唔知原來人係用個腎諗嘢

正宗圍爐取暖

bullshit 既極致
果然曾經係兩代巨臣, 鳩up既程度咁犀利

食開狗飯

蛇鼠一窩

其實妹妹佢一直以來都係咁諗

依兩條友真係害左香港

傻尻黎，香港明明有機會做亞洲第一，就咁比依班人搞到仆街

被代表13億人梗係基數多啦

2條賤女人

日日搭台搵人讚自己
仲要播出街愚民

呢條臭閪癲撚夠未

犯婦人真係陰險 咁樣跣佢一鑊

200萬人反對
14億人支持

係咪講緊支那個班?

睇佢以前競選個陣唔識用八達通，唔識買廁紙
就知佢係真心膠
之後佢身邊個個都咁樣講
等佢以為自己真係做得好好，好醒好啱
全世界都推佢去死

真心想問，以前 d 港督有無俾人抹黑過？

Email miss pun ?

近排好hit 既傳銷生意

林鄭真係信架

點解台灣啲女人從政高質咁多

呃人先要呃自己

兩個都癡既
真係癡癡呆呆坐埋一枱

不如攪個公投呀，最準

兩代賤婦

老公唔安「慰」佢
唯有搵其他人「慰」啦

五眼日本歐盟印度都話佢錯
咁即係其他國家都覺得林鄭啱

有14億人覺得佢好

香港四大妖婦

徐麗泰
痰餵豬
梁愛詩
鄭月娥

好狗呀仲同佢講呢啲說話=推佢去死

老不死係最撚煩

又來沉默大多數啲friend呀

不如佢問吓追捧佢嗰啲蓝尸飲食業商人呢刻個心講緊啲乜嘢

好多 又更多

唔怪等老豆成日話女人都係煮飯啦

咁快要心慰安body

無錯又要DQ 又驚到要推遲立法會選舉
呢班人真係思覺失調

7婆好民主

真痴定假痴

沉默嘅大多數：大師兄返嚟啦

呢D咪叫圍爐取暖囉

佢會話香港無公投機制

係，你永遠唔會做錯！！

依家唔止香港人話佢錯
仲有好多大國都話佢錯

就黎要搵街尾個師奶圍爐

好明顯啦下嘩
難得有人讚佢

搞個公投囉，林鄭贏既我地永遠效忠共產黨

果兩舊屎擺埋一齊

繼續圍爐啦
加快速度

595死左啦

同徐麗泰參觀科大

唔怪之得全世界嘅人都笑9你戇9

柒婆做咩唔戴銅心口罩？？

啱呀 我不嬲都支持鄭月娥光速攬炒

成班女人 一個777 一個犯婦人 一個梁愛詩 一個譚慧珠 全部都痴撚線

14億人

兩個老女人圍咩爐啫

民調呢

點可以漏咗姐姐呀

公開記者會好似先會帶？
平時好似用返手術口罩
佢真係做show做副好足

警方：並唔係多人認同，件事就係真

好多人認為你做錯 但更多畜牲認為你做啱

犯婦入去做慰安婦

啱啦 繼續啦

兩大香港罪婦

既然更多人覺得你做岩，點解要押後選舉呀，比個機會佢地支持你先係架嘛

成家都有病、仲要係尅夫命

私聊pm?

佢同樓上比，有撚權咩

成日自認大多數，但怕輸選舉

高官永遠都冇做錯完美既人 智商200
貼地到仆街

掛頸廢老弱智記認

好揾唔揾，揾個勸慰師，死得

圍爐最高境界！

要上報埋范婦人個名比袁弓夷

圍爐取暖

肯定講緊十三億中國人

同時全世界有更多人認為你錯撚晒

計埋大陸14億？

江青見江青

樂也融融

一個垃圾 一個廢老

打潛艇打到成地水

diu

香港人(ALL)認為你做錯，更多locust認為你做得啱

pin

佢計埋支那人

十足十邪教組織咁

兩隻傻閪圍爐取暖

兩條停經臭閪圍爐摔碟

不如公開名單 邊個支持佢啦喂

泛婦人當年爭取居英權都唔知幾落力
老左就搞加速主義
呢隻絕對係漢奸走狗賣國賊

銅芯罩呢

有無人成日撈亂范徐麗泰同陳方安生

好多人-已經超過50%
更多人-？？？

好多人支持？夠唔夠膽做下民調呀？

有咩慘得過要専登搵個同聲同氣嘅人去圍爐取暖自我感覺良好...

臨立會主席😱😱😱😱

女人國家元首除左小英 冇一個正常

都唔撚明，政府成日講數字，呢d佢又唔撚講數字，更多人喎，公投啦吊你

老婦磨豆腐？

七百萬港人認為你做錯
十三億支人認為你做得啱

其實都幾撚好笑
兩個臭閪聚埋一齊圍爐取暖

死都係要覺得藍多過黃
唉你喜啦 兩條老野

廢老又想 R 咩著數呀

犯婦人咁陰佢？

好多香港人
更多大陸人

四人幫

做得好
#BREAKING France halts ratification of extradition treaty with Hong Kong: foreign ministry

你係on9但又唔係on9

又話叫人減少不必要聚會

仲有13億人覺得佢啱又赢

癲左

我驚都未必

兩條賤閪磨豆腐啦

無J都可以互射。因住冼親

睇民調啦弱智
講大話都用下腦先得架

是但啦，兩個都要制裁
美帝進城時記得自己綁住自己

兩個賣港八婆

錯既一定係別人

呢啲先真正叫同溫層、圍爐取暖

物以類聚

林鄭隨街屙屎都啱㗎啦

滿手鮮血的賣港賊777

見到都想嘔

😅又自己呃自己

終極打飛機

幫林奠諗到個立法會必勝法了！
香港直選五區都應該輸㗎喇，咁不如加一個選區叫「大灣區」，畀搬咗去嘅腥港人投票，而由於大灣區面積大，應該佔地區直選 35 席中嘅 20席，香港五區留返 3席得啦！咁建制點選都過半數啦，得咗。

香港人好多人認為你做錯
更多（支那）人認為你做得啱

咁多人支持就唔洗押後選舉啦白痴

全球有70億人
淨係講印度盟友人數已經夠對抗支那人

可能真係傾臨立會啲嘢
甚至係直接落指令

好多香港人覺得你錯，但支那共產黨覺得你啱
明㗎喇屌

圍爐

Like ur 標題鄭月鵝

我屌吓你又要安慰你

連登仔係咪on9，佢講緊14億人

佢冇講嘢好耐

幻想總是美好的上下save hk係嘅

點解咩民調咩都唔做
就求奇講句嘢嘅
算唔算散播謠言

啱呀
刁大=14億人
當然更多

兩條老太婆係禮賓府摔碟定磨豆腐？

國王的新衣

夠膽單拖行出旺角問下人

佢係咪仲驚未洗得夠林鄭個腦

又loop番去沉默大多數到，真係冇眼睇

=14億人

終於明白咩叫要呃到人先要呃到自己

犯婦人心口掛住果舊係咪傻閪認證空氣淨化機?

嘩 范婦人咁撚毒既

加速，再加速

兩個都on9

岩架啦, 你地唔咁做. 點攬炒. 香港人又點有新世界

有無人知點解佢老公當年唔要香港先進嘅醫療，要去北京換肝？

74歲手足聽日上庭 希望大家抽空去聲援佢

唔好意思借一借位宣傳

弦外之音：支持林奠嘅其實唔係香港人

加埋支那人？

啱呀 頂撚住
就算外國撤僑都冇撚縮呀
馬雲大撚把 驚閪呀

做個特首做到全球制裁佢都幾撚威
直頭卡達菲拉登水平

74歲手足聽日上庭 希望大家抽空去聲援佢

唔好意思借一借位宣傳
可以嘅話幫手推一推 thx

又唔夠膽搞公投
講閪呀

you get an A on the Advanced Math class!!

臭西齊圍爐

屌 這幾個字真係難聽過粗口

雖然芝麻人無一個係無辜
動不動就用「14億」依個藉口來打飛機嗰啲黨媒真係好撚煩

國王的新衣會唔會變禁書

巴打個講法幾好

更多藍屍人認為做得岩

痴痴呆呆，坐埋一枱

女人

兩隻垃圾閪

加埋百幾歲仲公開69

去死啦兩個老野。

佢講更多人嘅根據邊度黎？
但班藍弱智一聽到呢句就即刻唔洗fact check信左先

成班弱撚智

林鄭做得好 好波

兩塊臭豆腐互磨

非洲大把人支持你，過去做特首啦

同溫層

加埋和合石果堆

舊電池

有少數人喜歡危言聳聽，和誤導市民，從而凝聚支持力

比啲尊重啦，當住人面咁單打人，好無禮貌
仲要公開地講返咁串過人，擺明落阿奠面

呢句嘢有邏輯謬誤
好多，應該要多過一半先會叫好多？
咁又何來比「好多」更多？

互瀨，好臭

呢啲真係害死人

pin this la

又沉默的大多數？

笑撚到 相聲咁撚樣
好心練多幾次練到自然啲先啦